---
title: Rubrik Union
date: 2012-09-16
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-September_16_union_1.jpg](/uploads/200px-September_16_union_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-September_16_union_2.jpg](/uploads/200px-September_16_union_2.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Union

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 19.00 WIB - 20:00 WIB 

**Hadir** :
* [Bro](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Bro)
* [Denih](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Denih)
* [Martuti](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Martuti)

**Ringkasan**  
* rubrik Union kali ini bertemakan tentang persiapan menuju mogok nasional 3 Oktober. Pembicara: Ketua FBLP PT. KH (Denih) dan Pengurus FBLP PT. Makalot (Martuti)
